selfie用無人機

有冇邊部推薦？
kickstarter幾部，貨期耐，個spec又痳痳，但樣靚d
淘寶成個海咁，完全唔識揀
主力同老婆selfie用，非拍片